呢間診所係乜嘢事呀？

呢間嘢想點

我個鬼佬上司睇開呢間嘢 話個醫生同佢講唔洗帶口罩完全唔撚洗驚 死亡率好低

然後叫我地全team都唔應該帶

本身公司話新年後可以home office, 鬼佬又話唔得, 話想全team返office

頂佢 有大陸人架

咪撚玩嘢得唔得呀

唔係 事實黎 因呢隻箘接觸傳染個技能點好高

即係我要等死